摩狗幾時先肯死?

正選11人用到傷曬
唔識教波就死去中超啦垃圾
睇住佢俾世三逼走就心涼

又傷咗邊個

pogba

想問下曼聯有咩本錢留力 下下都係度賴

有無話傷幾耐

拎住兩粒係手都換卡膠

點解冇，還掂曼歐聯前四冇乜希望，點解唔係留力歐霸